(重post) 又有大陸人想黎香港投資

是咁的 之前開左個post不過放左係吹水台所以秒速沉
係果日完左之後一直無覆佢
但見佢今日咁勤力搵我 咁就覆下佢
想搵咁多位連登巴絲集思廣益一下點樣覆佢

正常認錯人仲唔嗱嗱聲搵返啱嗰電話number咩
仲係道問問問，當人傻架咩

咁巴打工有無咩良策可以撚下佢
我已經突登話自己之前蝕過20萬 等佢以為有水魚落搭
但佢仲未覆我

支持樓主撚化條友

係咪之後叫你幫手開戶

咁巴打我應該建議佢開咩戶口？

即使阻止唔到騙徒繼續呃人 至少撚下佢浪費佢時間都好